大陸人呃錢新方法?

工作關係成日要去上水
呢排差唔多每之係上水火車站經過
都會比啲大陸人問我
可唔可以唱100幾十蚊散紙比佢
不約而同地
下一句就話會微信/支拿寶到比返我
當然一聽到普通話我一定唔會理佢
有冇人知道係咪騙局黎
如果係下次我實撚下佢/報警

彩佢都有味

但要試下先知係咪騙局

一聽普通話就即走啦！

呃都應該係嫁喇
冇理由一日兩次都係咁岩一樣情況
只係想知佢地又搞邊科 學下野

走咪益佢呃第二個
所以想上黎先確認一下有冇巴打知道

佢即時過返錢比你
但你無即時禁收款
返到去發現你無大陸銀行，收唔到錢，24小時過返佢嗰到

限時內冇拎到錢會退返比佢

香港wechat想拎人民幣一定要實名同埋綁大陸卡

多謝巴打講解
大家有咩方法可以撚佢地/拉到佢

同佢講香港人唔用v7

叫佢比錢先
比啲WE7賣家 既付款碼比佢掃
掃完，你話原來無帶錢，叫佢原地等下
之後同WE7講岩岩用朋友電話過咗數同你買野

或者偷偷地影低佢付款碼
1分鐘內放上百度貼吧
幫佢做善事 人肉提款機

如果我本身有大陸錢包，咪可以成功收錢，順便收佢3%手續費，發達了

千祈唔好理佢
上去要提高100%警覺

佢告返你詐騙係冇得唔認

唔理佢又好似見到罪案視而不見咁

屌我都遇過

八九不離十

即刻離開行到遠處報警描述衣著
幫下佢地啦

巴打有冇同佢唱

找換店仲近過電話亭
叫佢地自己去換囉
擺明坤錢啦

好似成日有蝗話比人打劫冇錢
我話好啊而家陪你去差館
佢地就即走或喺度講已經報警
我咪話咁去警署要求協助囉
最後都係即走
理閪佢，借錢得一個地方可以去，就係差館

大陸人少接觸 周圍唔止一個同黨

騙局應該唔似, 似係想洗走/轉走人民幣

如果呃錢, 一個鐘開一單做一日都肥肥, 但如果洗錢一百蚊一百蚊咁洗又算係咩效率?